{ "translations": {
    "Circles" : "서클",
    "Circles' files" : "서클 파일",
    "Select circles to filter by" : "필터할 서클 선택",
    "No circles found" : "서클을 찾을 수 없음",
    "Please select circles to filter by" : "필터할 서클 선택",
    "No files found for the selected circles" : "선택한 서클의 파일을 찾을 수 없음",
    "You created the circle {circle}" : "여러분이 {circle} 서클을 생성함",
    "{author} created the circle {circle}" : "{author} 님이 {circle} 서클을 생성함",
    "You deleted {circle}" : "여러분이 {circle}을(를) 삭제함",
    "{author} deleted {circle}" : "{author} 님이 {circle}을(를) 삭제함",
    "You linked {group} to {circle}" : "여러분이 {group} 그룹을 {circle}에 연결함",
    "{group} has been linked to {circle} by {author}" : "{author} 님이 {group} 그룹을 {circle}에 연결함}",
    "You unlinked {group} from {circle}" : "여러분이 {group} 그룹을 {circle}에서 연결 해제함",
    "{group} has been unlinked from {circle} by {author}" : "{author} 님이 {group} 그룹을 {circle}에서 연결 해제함",
    "You changed the level of the linked group {group} in {circle} to %1$s" : "여러분이 {circle}에 연결된 {group} 그룹의 단계를 %1$s(으)로 변경함",
    "{author} changed the level of the linked group {group} in {circle} to %1$s" : "{author} 님이 {circle}에 연결된 {group} 그룹의 단계를 %1$s(으)로 변경함",
    "You sent a request to link {circle} with {remote}" : "여러분이 {circle}을(를) {remote}와(과) 연결하는 요청을 보냄",
    "{author} sent a request to link {circle} with {remote}" : "{author} 님이 {circle}을(를) {remote}와(과) 연결하는 요청을 보냄",
    "{remote} requested a link with {circle}" : "{remote}에서 {circle}와(과) 연결 요청함",
    "The request to link {circle} with {remote} has been rejected" : "{circle}와(과) {remote} 연결 요청이 거부됨",
    "The request to link {remote} with {circle} has been canceled remotely" : "{remote}에서 보낸 {circle}와(과) 연결 요청을 원격지에서 거부함",
    "The request to link {circle} with {remote} has been accepted" : "{circle}을(를) {remote}에 연결하는 요청이 수락됨",
    "You dismissed the request to link {remote} with {circle}" : "{circle}을(를) {remote}에 연결하는 요청을 삭제함",
    "{author} dismissed the request to link {remote} with {circle}" : "{author} 님이 {circle}을(를) {remote}에 연결하는 요청을 삭제함",
    "You canceled the request to link {circle} with {remote}" : "여러분이 {circle}을(를) {remote}(으)로 연결하는 요청을 취소함",
    "{author} canceled the request to link {circle} with {remote}" : "{author} 님이 {circle}을(를) {remote}(으)로 연결하는 요청을 취소함",
    "You accepted the request to link {remote} with {circle}" : "{remote}와(과) {circle} 연결 요청을 수락함",
    "{author} accepted the request to link {remote} with {circle}" : "{author} 님이 {remote}와(과) {circle} 연결 요청을 수락함",
    "A link between {circle} and {remote} is now up and running" : "{circle}와(과) {remote} 연결이 활성화되었고 실행 중",
    "The link between {circle} and {remote} has been shutdown remotely" : "{circle}와(과) {remote} 연결을 원격지에서 종료함",
    "You closed the link between {circle} and {remote}" : "여러분이 {circle}와(과) {remote} 연결을 종료함",
    "{author} closed the link between {circle} and {remote}" : "{author} 님이 {circle}와(과) {remote} 연결을 종료함",
    "You joined {circle}" : "여러분이 {circle}에 참가함",
    "{member} joined {circle}" : "{member} 님이 {circle}에 참가함",
    "You accepted the invitation to join {circle}" : "여러분이 {circle}에 등록할 초대장을 수락함",
    "{member} accepted the invitation to join {circle}" : "{member} 님이 {circle}에 등록할 초대장을 수락함",
    "You added {member} as member to {circle}" : "여러분이 {member} 님을 {circle}의 회원으로 추가함",
    "You have been added as member to {circle} by {author}" : "{author} 님이 여러분을 {circle}의 회원으로 추가함",
    "{member} has been added as member to {circle} by {author}" : "{author} 님이 {member} 님을 {circle}의 회원으로 추가함",
    "You added {external} to {circle}" : "여러분이 {external}을(를) {circle}에 추가함",
    "{external} has been added to {circle} by {author}" : "{author} 님이 {external}을(를) {circle}에 추가함",
    "You accepted {member}'s request to join {circle}" : "여러분이 {member} 님의 {circle} 가입 요청을 수락함",
    "Your request to join {circle} has been accepted by {author}" : "{author} 님이 여러분의 {circle} 가입 요청을 수락함",
    "{member}'s request to join {circle} has been accepted by {author}" : "{author} 님이 {member} 님의 {circle} 가입 요청을 수락함",
    "You left {circle}" : "여러분이 {circle}을 떠남",
    "{member} left {circle}" : "{member} 님이 {circle}을(를) 떠남",
    "You declined the invitation to join {circle}" : "여러분이 {circle}에 등록할 초대장을 거절함",
    "{member} declined an invitation to join {circle}" : "{member} 님이 {circle}에 등록할 초대장을 거절함",
    "You cancelled your request to join {circle}" : "여러분이 {circle} 가입 요청을 취소함",
    "{member} cancelled his request to join {circle}" : "{member} 님이 {circle} 가입 요청을 취소함",
    "You removed {member} from {circle}" : "여러분이 {member} 님을 {circle}에서 삭제함",
    "You have been removed from {circle} by {author}" : "{author} 님이 여러분을 {circle}에서 삭제함",
    "{member} has been removed from {circle} by {author}" : "{author} 님이 {member} 님을 {circle}에서 삭제함",
    "You removed {external} from {circle}" : "여러분이 {external}을(를) {circle}에서 삭제함",
    "{external} has been removed from {circle} by {author}" : "{author} 님이 {external}을(를) {circle}에서 삭제함",
    "You cancelled {member}'s invitation to join {circle}" : "여러분이 {member} 님의 {circle} 가입 요청을 취소함",
    "Your invitation to join {circle} has been cancelled by {author}" : "{author} 님이 여러분의 {circle} 가입 요청을 취소함",
    "{author} cancelled {member}'s invitation to join {circle}" : "{author} 님이 {member} 님의 {circle} 가입 요청을 취소함",
    "You dismissed {member}'s request to join {circle}" : "{member} 님의 {circle} 가입 요청을 삭제함",
    "Your request to join {circle} has been dismissed by {author}" : "{author} 님이 여러분의 {circle} 가입 요청을 삭제함",
    "{member}'s request to join {circle} has been dismissed by {author}" : "{author} 님이 {member} 님의 {circle} 가입 요청을 삭제함",
    "You invited {member} to join {circle}" : "여러분이 {circle}에 {member} 님을 초대함",
    "You have been invited to join {circle} by {author}" : "{author} 님이 여러분을 {circle}에 초대함",
    "{member} has been invited to join {circle} by {author}" : "{author} 님이 {member} 님을 {circle}에 초대함",
    "You changed {member}'s level in {circle} to %1$s" : "여러분이 {circle}의 {member}의 단계를 %1$s(으)로 변경함",
    "{author} changed your level in {circle} to %1$s" : "{author} 님이 {circle}의 내 단계를 %1$s(으)로 변경함",
    "{author} changed {member}'s level in {circle} to %1$s" : "{author} 님이 {circle}의 {member}의 단계를 %1$s(으)로 변경함",
    "You sent a request to join {circle}" : "여러분이 {circle} 가입 요청을 보냄",
    "{member} sent a request to join {circle}" : "{member} 님이 {circle} 가입 요청을 보냄",
    "You are the new owner of {circle}" : "여러분이 {circle}의 새 소유자가 됨",
    "{member} is the new owner of {circle}" : "{member} 님이 {circle}의 새 소유자가 됨",
    "Any important event in a <strong>Circle</strong> you are moderating" : "관리하는 <strong>서클</strong>의 중요한 이벤트",
    "Personal" : "개인",
    "Contact" : "연락처",
    "Circle" : "서클",
    "Member" : "회원",
    "Moderator" : "중재자",
    "Admin" : "관리자",
    "Owner" : "소유자",
    "%s shared »%s« with you." : "%s 님이 \"%s\"을(를) 공유했습니다.",
    "%s on %s" : "%s(%s의)",
    "Password to access »%s«" : "%s에 접근할 수 있는 암호",
    "It is protected with the following password:" : "비밀번호로 보호됩니다.",
    "%1$s via %2$s" : "%1$s(%2$s 경유)",
    "Click the button below to open it." : "아래 단추를 눌러서 열 수 있습니다.",
    "Open »%s«" : "%s 열기",
    "Circle not found" : "서클을 찾을 수 없음",
    "A circle with that name exists" : "같은 이름의 서클이 이미 존재함",
    "You cannot use the Circles Application until your administrator has allowed at least one type of circles" : "시스템 관리자가 서클 형식을 허용하지 않는 한 서클 앱을 사용할 수 없습니다",
    "This member does not exist" : "이 회원이 존재하지 않음",
    "This user is already a member of the circle" : "이 사용자가 이미 서클 회원임",
    "Federated link not found" : "연합 연결을 찾을 수 없음",
    "This feature is not available for personal circles" : "이 기능은 개인 서클에서 사용할 수 없음",
    "The circle is not federated" : "연합 서클이 아님",
    "You cannot join this circle" : "이 서클에 등록할 수 없음",
    "This member is not a moderator" : "이 회원은 중재자가 아님",
    "Insufficient privileges" : "권한이 부족함",
    "This member is the owner of the circle" : "이 회원은 서클 소유자임",
    "Level cannot be changed for this type of member" : "이 회원의 단계를 변경할 수 없음",
    "You are already a member of this circle" : "이미 서클 회원임",
    "You have been blocked from this circle" : "이 서클에서 차단됨",
    "The user is already a member of this circle" : "이 사용자가 이미 서클 회원임",
    "The user has already been invited into this circle" : "이 사용자를 이미 서클에 초대함",
    "Accept" : "수락",
    "Personal Circle" : "개인 서클",
    "You need a specify a type of circle" : "서클 형식을 지정해야 함",
    "This member is not the owner of the circle" : "이 회원은 서클 소유자가 아님",
    "This member is not an admin of the circle" : "이 회원은 서클 관리자가 아님",
    "This group does not exist" : "이 그룹이 존재하지 않음",
    "This group is already linked to the circle" : "이 그룹이 서클에 이미 연결됨",
    "You cannot edit level in a personal circle" : "개인 서클의 단계를 편집할 수 없음",
    "Group cannot be set as owner of a circle" : "그룹을 서클 소유자로 설정할 수 없음",
    "now" : "현재",
    "This user does not exist" : "이 사용자가 존재하지 않음",
    "Email format is not valid" : "이메일 주소가 올바르지 않음",
    "This contact is not available" : "이 연락처를 사용할 수 없음",
    "Could not find share" : "공유를 찾을 수 없음",
    "Bring cloud-users closer together." : "클라우드 사용자를 더 가깝게 연결합니다.",
    "No files in here" : "여기에 파일 없음",
    "No entries found in this folder" : "이 폴더에서 항목을 찾을 수 없음",
    "Name" : "이름",
    "Size" : "크기",
    "Modified" : "수정한 날짜",
    "Are you sure you want to transfer your ownership?" : "소유권을 이전하시겠습니까?",
    "This action is irreversible" : "이 작업은 취소할 수 없습니다",
    "Personal circle" : "개인 서클",
    "Secret circle" : "비밀 서클",
    "Closed circle" : "닫힌 서클",
    "Public circle" : "공개 서클",
    "Link Removed" : "링크 삭제됨",
    "Link down" : "링크 내려감",
    "Setting link" : "링크 설정 중",
    "Request dismissed" : "요청 삭제됨",
    "Request sent" : "요청 보냄",
    "Link requested" : "링크 요청됨",
    "Link up" : "링크 올라감",
    "Secret Circle" : "비밀 서클",
    "Closed Circle" : "닫힌 서클",
    "Public Circle" : "공개 서클",
    "Secret" : "비밀",
    "Closed" : "닫힘",
    "Public" : "공개",
    "Not a member" : "회원이 아님",
    "Unknown" : "알 수 없음",
    "Invited" : "초대 받음",
    "Requesting" : "요청 중",
    "Blocked" : "차단됨",
    "Kicked" : "추방됨",
    "This operation will add/invite all members of the group to the circle" : "이 작업은 그룹의 모든 구성원을 서클로 초대하거나 추가합니다",
    "Please confirm" : "확인해 주십시오",
    "Are you sure you want to leave this circle?" : "이 서클에서 떠나시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this circle?" : "이 서클을 삭제하시겠습니까?",
    "Mail Address" : "이메일 주소",
    "Kick this member" : "이 회원 추방",
    "Accept the request" : "요청 수락",
    "Dismiss the request" : "요청 삭제",
    "Unlink this group" : "이 그룹 링크 해제",
    "Remove this link" : "이 링크 삭제",
    "Cancel the link request" : "링크 요청 취소",
    "Accept the link request" : "링크 요청 수락",
    "Reject the link request" : "링크 요청 거부",
    "Cannot join this circle" : "이 서클에 등록할 수 없음",
    "no error message" : "오류 메시지 없음",
    "You have joined this circle" : "이 서클에 등록됨",
    "You have requested to join this circle" : "이 서클에 등록 요청됨",
    "You have left this circle" : "이 서클을 떠났음",
    "Cannot leave this circle" : "이 서클을 떠날 수 없음",
    "You have deleted this circle" : "이 서클을 삭제함",
    "Cannot delete this circle" : "이 서클을 삭제할 수 없음",
    " {type} '{name}' created" : "{type} '{name}' 생성됨",
    " {type} '{name}' could not be created" : "{type} '{name}'을(를) 생성할 수 없음",
    "Issue while retrieving the details of this circle" : "서클 정보를 가져오는 중 오류 발생",
    "Issue while retrieving the list of circles" : "서클 목록을 가져오는 중 오류 발생",
    "Group '{name}' successfully added to the circle" : "'{name}' 그룹을 서클에 추가함",
    "Group '{name}' could not be added to the circle" : "'{name}' 그룹을 서클에 추가할 수 없음",
    "Group '{name}' updated" : "'{name}' 그룹을 업데이트함",
    "Group '{name}' could not be updated" : "'{name}' 그룹을 업데이트할 수 없음",
    "Group '{name}' successfully removed from the circle" : "'{name}' 그룹을 서클에서 삭제함",
    "Group '{name}' could not be removed from the circle" : "'{name}' 그룹을 서클 회원에서 삭제할 수 없음",
    "A link to <b>{remote}</b> could not be initiated" : "<b>{remote}</b>(으)로 가는 링크를 초기화할 수 없음",
    "A link to <b>{remote}</b> has been requested." : "누군가가 <b>{remote}</b>(으)로 가는 링크를 요청했습니다.",
    "the link to <b>{remote}</b> is now up and running." : "<b>{remote}</b>(으)로 가는 링크가 활성화되었습니다.",
    "The status of the link could not be updated" : "링크 상태를 업데이트할 수 없음",
    "The status of the link has been updated" : "링크 상태를 업데이트함",
    "Local User" : "로컬 사용자",
    "Local Group" : "로컬 그룹",
    "The email address '{email}' was added to the circle" : "이메일 주소 '{email}'을(를) 서클에 추가함",
    "The email address '{email}' could not be added to the circle" : "이메일 주소 '{email}'을(를) 서클에 추가할 수 없음",
    "Members of the group '{name}' were added to the circle" : "'{name}' 그룹의 회원을 서클에 추가함",
    "Members of the group '{name}' could not be added to the circle" : "'{name}' 그룹의 회원을 서클에 추가할 수 없음",
    "Members of the group '{name}' were invited to the circle" : "'{name}' 그룹의 회원을 서클에 초대함",
    "Members of the group '{name}' could not be invited to the circle" : "'{name}' 그룹의 회원을 서클에 초대할 수 없음",
    "Issue while saving settings" : "설정을 저장하는 중 오류 발생",
    "Settings saved." : "설정을 저장했습니다.",
    "Shared to Circles" : "서클에 공유됨",
    "%s shared »%s« with '%s'." : "%s 님이 \"%s\"을(를) '%s'와(과) 공유했습니다.",
    "The name of your circle must contain at least 3 characters" : "서클 이름은 최소 3글자여야 함",
    "Linked Groups are not allowed on this Nextcloud" : "이 Nextcloud에서 연결된 그룹을 허용하지 않음",
    "Federated circles are not allowed on this Nextcloud" : "이 Nextcloud에서 연합 서클을 허용하지 않음",
    "Sharing Frame does not exist" : "공유 프레임이 존재하지 않음",
    "You cannot create this type of circle" : "이 형식의 서클을 생성할 수 없음",
    "You cannot display this type of circle" : "이 형식의 서클을 표시할 수 없음",
    "Federated link does not have a valid format" : "연합 링크 형식이 잘못됨",
    "Federated circles are not allowed on the remote Nextcloud" : "원격 Nextcloud에서 연합 서클을 허용하지 않음",
    "Remote circle does not accept federated links" : "원격 서클에서 연합 연결을 허용하지 않음",
    "Trying to link a circle to itself" : "서클을 그 자신에게 연결하려고 함",
    "This link exists already" : "이미 연결됨",
    "The requested remote circle does not exist" : "요청한 원격 서클이 존재하지 않음",
    "The remote host is down or the Circles app is not installed on it" : "원격 호스트를 사용할 수 없거나 서클 앱이 설치되지 않았음",
    "Cannot proceed with this status update" : "이 상태 업데이트를 처리할 수 없음",
    "Create a new circle" : "새 서클 만들기",
    "Select a circle type" : "서클 종류 선택",
    "Create a personal circle" : "새 개인 서클 만들기",
    "Create a public circle" : "새 공개 서클 만들기",
    "Create a closed circle" : "새 닫힌 서클 만들기",
    "Create a secret circle" : "새 비밀 서클 만들기",
    "Creation" : "생성",
    "A personal circle is a list of users known only to the owner." : "개인 서클은 소유자만 알고 있는 사용자 목록입니다.",
    "This is the right option if you want to do recurrent sharing with the same list of local users." : "같은 로컬 사용자와 반복해서 공유해야 할 경우 사용하십시오.",
    "A secret circle is an hidden group that can only be seen by its members or by people knowing the exact name of the circle." : "비밀 서클은 서클 구성원이나 서클의 정확한 이름을 알고 있는 사용자만 볼 수 있는 숨겨진 그룹입니다.",
    "Non-members won't be able to find your secret circle using the search bar." : "구성원이 아닌 사람들은 검색을 통해서 비밀 서클을 알 수 없습니다.",
    "Joining a closed circle requires an invitation or confirmation by a moderator." : "닫힌 서클에 등록하려면 초대를 받거나 중재자의 확인이 필요합니다.",
    "A public circle is an open group visible to anyone willing to join." : "공개 서클은 누구나 등록할 수 있는 공개 그룹입니다.",
    "Anyone can see, join, and access the items shared within the circle." : "누구나 서클을 검색, 등록하고 공유된 항목에 접근할 수 있습니다.",
    "Personal circles" : "개인 서클",
    "Public circles" : "공개 서클",
    "Closed circles" : "닫힌 서클",
    "Secret circles" : "비밀 서클",
    "All circles" : "모든 서클",
    "Search circles" : "서클 검색",
    "No filter" : "필터 없음",
    "Circles you belong to" : "내가 속한 서클",
    "Circles you own" : "내가 소유한 서클",
    "No circle selected" : "서클을 선택하지 않았음",
    "Settings" : "설정",
    "Pending invitation to join this circle" : "대기 중인 서클 가입 초대장",
    "You have a pending request to join this circle" : "이 서클 가입 요청이 대기 중입니다",
    "Add a member" : "회원 추가",
    "Link a group" : "그룹 연결하기",
    "Link a circle" : "서클 연결하기",
    "Join this circle" : "이 서클에 등록",
    "Delete circle" : "서클 삭제",
    "Edit circle" : "서클 편집",
    "Accept the invitation" : "초대장 수락",
    "Decline the invitation" : "초대장 거절",
    "Leave this circle" : "이 서클 떠나기",
    "Link to a circle" : "서클로 가는 연결",
    "Return to menu" : "메뉴로 돌아가기",
    "Username" : "사용자 이름",
    "Level" : "단계",
    "Status" : "상태",
    "Joined" : "등록함",
    "Group Name" : "그룹 이름",
    "Link" : "연결",
    "Linked" : "연결됨",
    "Description" : "설명",
    "Members limit" : "회원 제한",
    "Change the limit to the number of members. (0: default, -1: unlimited)" : "서클 회원 수를 제한할 수 있습니다(0: 기본값, -1: 무제한).",
    "Change password" : "암호 변경",
    "Allow Federated Links" : "연합 연결 허용",
    "Makes the circle federated, and enables sharing between federated circles" : "서클을 연합 상태로 만들고 연합 서클 간 공유 활성화",
    "Accept Link Request Automatically" : "연결 요청 자동으로 수락",
    "Warning: Enabling this will automatically accept new link requests from other circles." : "경고: 이 설정을 사용하면 다른 서클의 연결 요청을 자동으로 수락합니다.",
    "Save settings" : "설정 저장",
    "Maximum number of members per circle" : "서클당 최대 회원 수",
    "Allow linking of groups" : "그룹 링크 허용",
    "Groups can be linked to circles." : "그룹을 서클에 연결할 수 있습니다."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}